{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Olen hea s√µber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Elan doghouse'is."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"M√µned inimesed panevad mulle kella kaela √ºmber"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Munen."},{"text":"M√µned arvavad, et olen apelsinikastmega maitsev"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim loom, kes elab maal."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen tuntud kui d≈æungli kuningas ja m√∂irgan valjult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk √ºmber pea."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puult puule ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen palju l√§rmi."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on pikk saba, mis aitab mul tasakaalustada."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kannan oma kodu selili ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Ma v√µin oma kesta sees peituda."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mul on pruunid laigud."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili!"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa salatit ja muid taimi."},{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Ô∏è Laevad r√§ndavad minu pinnal."},{"text":"Suured loomad elavad minus."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§ikestesse ruumidesse pigistada."},{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Pritsin hirmu korral tinti."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen koduks paljudele kaladele ja taimedele mere all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud v√§ikeloomadest."},{"text":"V√§rvilistele kaladele meeldib minu l√§hedal elada."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mind leidub soojades, madalates vetes."}],"options":[{"label":"Seagrass","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Liivane rand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur, hammastega mereolend. Olen tuntud selle poolest, et mul on palju hammaste ridu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kardavad mind vahel."},{"text":"Mul on uimed, mis aitavad mul ujuda."},{"text":"Kaotan kogu aeg hambaid, aga need kasvavad tagasi."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen imetaja, kes elab meres ja suudan tasakaalustada palli ninal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark ja m√§nguhimuline."},{"text":"Sa n√§ed mind trikke tegemas."},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur imetaja, laulan ookeanis laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal."},{"text":"Mul on pea peal auk."},{"text":"Ô∏è Suhtlen klikkide ja viledega."}],"options":[{"label":"Kalad","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen kala, kes v√µib sind elektriga ≈°okeerida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan oma j√µudu toidu p√º√ºdmiseks."},{"text":"Elan poristes vetes."},{"text":"V√µin anda zapi!"}],"options":[{"label":"Elektriangerjas","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"Anglerfish","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen olend, kes n√§eb v√§lja nagu taim, aga tegelikult olen ma loom, kes elab ookeanis. Mul on kipitusrakud.","hints":[{"text":"Ma triivin vees, liikusid hoovused."},{"text":"M√µned t√º√ºbid v√µivad n√µelata, teised aga mitte."},{"text":"N√§en v√§lja nagu vihmavari vees."}],"options":[{"label":"Anemone","isCorrect":false},{"label":"Kelp","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen aeglane liikuv p√µhja-asukas, mis n√§eb v√§lja nagu t√§ht. M√µned minu liigid v√µivad relvi tagasi kasvatada.","hints":[{"text":"‚≠ê Ma ei ole kala."},{"text":"Kasutan iminappasid liikumiseks ja s√∂√∂miseks."},{"text":"Ô∏è Mul on radiaalne s√ºmmeetria."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Merikurk","isCorrect":false},{"label":"Liiva dollar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}